[大戰火箭] LA Lakers 小圈子討論區 98

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

正

又係學友

學友開po molamola

上個po 1000就完左

球證又亂嚟

學友開post molamola

馬

要豬了

Kuz

kuzma hot hand

#1000就完搞到搶唔到

去死啦haren

暨羅網呢

唔知搞咩

古仔咁都睇到

學友開

kuzma 呢下夾到就 foul，harden 就有 ft

換防換得幾好

牙登球球and1都係三分

kuz以為自己harden?

咁放射算啦

同火箭鬥攻

簽費列特

你栽走甜瓜？定乜列突

首先球證要係自己人

咪撚再比較b同馬

差5皮

冬甩防守

無中鋒

要trade b

kuzma 真係上撚哂身

尼尼老了

等豬霸出黎無限籃板

NEXT KOBE

Kuz已經16分
Bjai仲係得3個靚助攻

功能王

Hart成日好多無謂犯規

josh hart 搞乜𨳊，人地拎住個波先衝埋去

馬勁能到😂😂😂

古仔教路叫嚇治唔洗咁認真

無得分J住呢啲先

屌你老母 new klay

q2換祖八慈收割比賽

咁早出svi

New klay渣ga

馬cls

第一節20分

手感好到無朋友

反馬必敗

Kobe上身

kuz @@

Kuzma 真核心

20*4

麥基腦殘個名轉了

湖人即簽佢

愛之老識波

羅jai上身

今場豬可以打多啲 對面放棄內線嘅話

Kuz 痴撚左線
完場80分

廢老幾時出黎弱化隊友

kuz 20分
ball 6-1-6

future.

開心得咁早
一陣人地一分雨

完場應該有50嘅

kuzzz

2019-20=1999

真

今日最佳球員係邊個

話我知！

古斯馬

致敬Kobe

標題又唔加羅

bjai 同kuz係無得比

say bye to Bjai

迷b表示承認馬>b

全部FOUL OUT

古勁到

我波同 Kuz 勁到， IG 仲有少少價好換走佢啦

馬仔cls

一陣到豬表演

要入多一球先可以破紀錄架

做乜唔出zubac屌爆個底？

睇準nene休息時先出

Po名大戰火箭 學友出盡力水燈 應該三節收工

點記得

KUZ個潛力突破速度快過B仔同BALL

好好承認 IG 係垃圾 OKAY?

你膠撚完未啊屌你老母

trade b

痴線20分

專菜教練

波仔7個助攻。。

狄箭個底咁廢出歐洲巨人屈下

仲有無隊肯接

B仔個定位可以點 點解次次到手都TO

啱聽
仲笑鳩我馬4-20

垃9圾B仔

1節20分
4節咪...

又反

預感倒水輸10分完埸

嫌小啦

唔係炒左幾球三十分都黎緊

迷羅都唔記得

我都唔知愛glo想佢點

Kuz狗獨食到

第一節除左幾個to真係零貢獻

個乜9 ben sir扮完周星馳未

九射七中二十分

湖人十八個板

次次都唔記得

克羅地亞天勾呢

馬打得咁好 可以搭埋牙波換超巨

IGD動作真係好撚慢 次次見佢自殺切入真係好撚忟

馬狗獨到

Mcgee

你trade 撚完未啊屌你老母

trade bi

Klay

快啲出豬

mj move

驊哥咁樣係讚 svi 定踩

字母哥

Trade BI

哇new klay

原來心仔豬霸比人擺左上枱

又輸唔到

G league MJ

tradetradrtrade

比士利都勁過B喇
不服來辯

trade bi
點？

McGee

so trade bi

咩玩法
幾次9掉俾mcgee

箭d防守

樓上啲jim迷平均年齡有無10歲

家陣係冇人肯要牙！！

完

想知佢地做乜尻

跟住mcgee幾次掉落人哋到
又有得開沒

有戰術優勢 只係傳得唔好

波

仲以為全場alleys hoop

J馬 支持馬

波7助

腦殘

Wa ball moment

嘩屌

好亂

New klay被人blk到傻仔咁

開始亂黎

心仔太急

trade b

係咁話麥基唔係腦殘

trade b la

場上一無波仔就亂晒

Klay攻守都比人撚

開始換主將入來

壓夏登低過五十分

浪射hart再現

new klay 柒咗幾多球

Harden出返嚟
希望lead到完半場

豬

爛屎都有

出zubac啦

D波傳到咁撚樣 好難唔柒喎

心仔對手

又買飯了

心仔放隻手係背後

Lance

比老師罰企

律了

B仔唔出既？

箭狗搞咩
咁柒嘅

心仔淥啊

nba有人肯討伐james harden未

仆街

2

james式防守

出返波仔喇

又逼害心仔

討乜鬼，隔離 post 已經有人吹奏

射手要果斷性

個手感到唔到

驊哥：分享心得，作為一個射手...

心仔

HART 射少D夾硬既3分啦 屌 防守又比人一步過

末將關羽

願派夏治 去討伐敵將夏登

佢3分 唔係流架

今日呢場可以爆幾個post

香港Steve kerr

收返hart啦

會唔會係掉轉左呢

佢真係做多左 佢射下WIDE OPEN 3 爭下板 就夠 又想帶波又鳩射 真係唔係佢D波

Lead緊

仲有頭先守夏登，隻手放後
一野比人過左

其實守HARDEN 既心得係, 放剷唔放射

唔好掂到佢

有d氣質睇張相就知
咁人品好唔好

牙豬屈能到

氣質男

都有d氣質
睇張相就知

講緊乜撚野

波仔啱啱個 move 似足 James Harden

掂體毛都已經foul

隔都臭曬

Kuz易到

馬痴撚左

已經無人阻到我馬

太易玩了

快過學友
好撚爽

全nba得牙波守到馬

明明係b靚救

當火箭狗咁撚

Kuz 真你好勁
搞搞下佢變星
Ig 都未得

係B

55:36

b救得靚到

馬仲靚

驊哥第一愛將 蘇八字

佢地打防守差既隊高幾班
相反就。。。

湖區最燈應該係(笑)

靚馬

佢唔穩
一係好勁一係好廢

無人想G

無爭議

賣lg走

騎？

反羅反馬

屌 Middleton鐘意食pizza已經聽撚左三次

今場如果贏左都唔計
對面讓cp3

今日唔見左會員 笑 既喂

反牛

湖人成功破解體毛FOUL
今場佢罰球勁少

我地讓埋我皇

執骨

希望佢救到塘鵝/巫師

25

幾時反b

佢練返穩定d 就good la
遲下吾皇出返黎，佢應該會再穩d
會多返d easy basket 玩

唔係想反 但B仔射唔好d波 真係會淪為Andre Roberson之流

Kcp好波

有冇link

kcp守死harden

扑偷Harden波

起碼屌到rachel

吾皇出黎
Bjai會唔會波皮都冇份掂

哪有mic

MDA成個廢老咁

賤賣走埋

Viutv

係就好

湖>>>>>>箭>雷
ball>>>>>harden>westbrick

吾皇換pick算啦 冇佢都嬴

奧拉豬雲勁到
好靚鈎手

西岸競爭激烈似係吹大左

b哥勁到

四大中鋒係天勾？

harden見底啦
得3分同鏟籃

咪能妹啦廢b

Kcp

我都聽到突左

牙仆勁到

天勾豬巴

B仔交乜9呀?

正常水準

半場打卡

好驚又倒水

仆>b

Defensive 3sec

駁唔到

Melo >>> B

叫B守波算喇
咪能傳炸彈喇

李琪>b

要trade佢

我啊爺>b

B 1-9FG

瑟琪我就識

kuzma 要幫 ingram 執手尾

波！

b弱能人士？

馬又要執屎

Ball仔快到

Ball

波仔眠大到

波快到

唔好咁過份

B仔籃都唔識上

我介紹俾你的

B仔呢兩場搞咩, 好似得返傳波制咁

馬要幫b汁啲蘇州屎

Aggressive ball無得守

第2節就黎打完 湖仲有6個Time out 代表啲咩

成日笑波仔射波

唔係想屌B 真係睇到把撚火

斜劈

唔知 快d trade走

代表Harden未發力

Walton威返次

炒到變傻仔

中距離都無埋

b對男拔應該都上唔到20

註冊咗呢兩個字

唔撚係掛, 仲要trade

Waive b, sign melo

5

屌咪撚亂講呀, 唔係人人似你個名咁大心臟架

夏狗真係有哂特權

打多兩節 火箭都變柒箭

睇到連登比人屌到唔敢射

trade啦 湖人都唔知佢想點 去第二隊好過

應該上到15助攻

最後個PLAY重衰撚過比B仔自己舞

波仔太遲傳

炒鳩垃圾鬍

9-10-15

IG 條垃圾連基本 FINISHING 都做唔到
波仔 coast to coast 剷籃

斷唔斷到哈登30分RECORD

Euro step過完 core唔夠力做finishing
渣到

B其實有發揮機會 不過唔知打乜鳩

兩邊都冇叫過咁款

差啲入 算係咁喇

岩岩個球真係有foul ge
不過算啦 佢入到playoff 就會收皮

波仔呢兩場啲finishing好返 小兒麻痺手有力左

球球唔入既波都係差d入嫁啦

留名睇下半場用1分雨追返晒20分

波仔 上場改罰球
今次有剷籃
Keep住進步
我睇好他

放波個係好似要咇埋最後一下奶力先得咁

唔係掛，一定好過比b仔啦

傻撚左呀

比著以前真係一早收撚左佢山

大家對 ingram 嘅要求越嚟越低

有無迷波手足睇到好滾動

B仔真係專心練3D先 過多幾年大隻啲多啲招數先單打

真係唔撚再信B仔了

hustle一球救波都要j

UCLA 開始已迷波

大隻左架啦 好似係

個波快攻剷籃好j 到

我地呢隊叫湖人呀 出名倒水

我chino hill已經j緊

佢幫對面，狂to

Bjai對垃圾都刷唔起數據

已經浪費咗幾年時間，佢係廢但唔怪得晒佢，湖對佢既訓練計劃錯撚晒。

@sunny

迷b都j到無咩好j

我地迷波唔會輸

kcp 守死左體毛

我已經連波仔個bb囡都開始j埋

對住呢條第一垃圾
真係要咁守

太年輕了果陣

唔好登OK?

PEAK SEASON

湖想佢做KD 但錯撚哂

繼續出天勾豬巴

失業狗痴線

領先咁多先夠倒
第四節55波決勝
如果上半場都冇咩領先優勢就真係輸鳩緊

佢條女超正

根本都痴線
最初就KD, 又想佢做Point forward , 到某皇黎左, 就要佢識catch & shot
當IG係泥公仔定萬能

我吊過

Bi... 加油啦

最重要係第三節要咬住

有豬伯, 仲駛撚要咩AD

B仔，hart trade 得

兩個換korver返黎

覆錯，自膠

俾帽牙波
我代表全體湖迷屌你牙學友狗

佢根本唔係得分手，只係樣樣都做到少少咁。
一開始比佢死練 3 & D 咪好，好似 可愛，JB 咁慢慢開發咪啱。
而加 IG 比湖累撚死

希望唔好倒水啦

：BI你做乜鳩啊

好撚正

支持b 去第二隊證明自己

Ig = trash

其實係將 expectation 降低，因為知佢 ceiling 其實唔高

去馬刺

去之前食返大隻隻少少先

鏵哥分明就迷波

又要屌又要迷

佢係湖迷

恨鐵不成鋼

：Bjai同我收皮 而家我玩哂

Bjai換當值有無得諗

正常人點會反波

換字母（細佬)

反波迷sunny

換邊個都好啦 唔係到就得

佢地補個first round ok

暫時未聽到佢屌/讚B Jai
係咪已經廢到無視咗

一早杯葛咗B

心仔都有屌下
放棄了b

唔係睇你唔起 係睇你唔到呀

B子而家個心點諗呢
見到人地馬同球場場爆起, 豬伯都湧緊上黎, 心仔都有態

我b無陰功

原來B仔唔係阿波

而係INGAM?

我而家先知咋

開始倒水

慘慘豬

倒了

對垃圾隊都唔爆數據

心仔屌咗幾次了

牙波outlet pass cls

Feel到馬開始心狂

b仔又2中1

B仔不如學下哈登打法
反正佢都唔夠力剷唔夠力爆

雖然禾啲臨場係差啲，但之前打勇士同今場都睇得出賽前佈署係唔錯

Feel到鏵哥唔想講B Jai
名又唔講 要細執下囉

3分雨

倒水

例水了

KCP唔好上腦啦 咁多時間 咁樣出手明玩野
B仔又黎罰球2中1

無啦無啦啦

放gordon

倒水了，冇眼睇

唉，輸了輸了

狗屎撞棍啫 放佢都無所謂

倒水啦

得波仔 守2個人 痴撚線 B仔做乜鳩 呆左

出返古仔再用三分雨啦

輸了

只係得兩場好波

愛之心

責之切

散漫到咁

你有一對手

一定係學友開post
大家一齊派膠俾樓主！

波仔依下air

馬呢下高難度

Oh shit...

波有冇事

仆街 波仔傷

屌 咬柴

屌...

無波真係輸了

波仔

屌ball仔咪傷

屌即刻犯規啦

你老母 B仔 呆撚左 又唔上前FOUL 比人打埋個2個 低能

球

B條仆街行行企企
屌佢全家

阿波傷左

真係收皮

唔L係呀

米燈

無波即刻贏

仆街 反應慢到

隊波成日都唔齊人

迷B班撚樣潛左去邊

守又唔得 攻又唔得 又唔撚醒水 而家真係反鳩佢

係咁既料

ok嘅 ig 控 出心svi

波傷埋靠bjai條柒碌step up就含得撚

波仔仆街 啦

咁都冇foul

預左啦 今日邊個開post 呀？

kuz要50了

慘了

無人渣波了

Ball傷 > b主控
Molamola

好似好傷

要比個垃圾控波 玩完

仆街波仔唔好有事

屌ball 扭親少少捽下跌打酒無事啦

咁又冇foul呀？屌你裁犬

無波供輸你得咩

又要睇bjai妹

gg 了

橙呀 咁大整古呀

我用電話睇波上網咋

似大獲野

你地成日屌阿b仔

而家出事啦

咁拗法 應該抖一排

無走步？

要打爭氣波

又有排抖
湖人黑撚到

仆街 要倒水

Kuz control

點解傷嘅係 xxxx而唔係 xxxxxx

咪鬼著BBB啦on9 ball

Kuz呢下Kobe咁

波囝勁撚到

b哥

心仔爭氣呀

ingram 又傳炸彈

用sunny條命換一對健康嘅雙腳俾波囝🙏

要交易了
A DAVIS
J Bulter
Leonard

準備行李啦

b哥tank神器

走啦b 好無

Ingram死去g league la

傷鳩埋喇

b仔

乜撚嘢Offensive foul

收咧未

抬走左

b哥
走啦好嗎？

Bulter屌新仔
不了

B仔

B jai即刻發兩球功

Ingram好撚廢

咁換比鷹隊換佢John Colins

靠Bjai 就含撚啦

Bi真係

Offensive foul

McGee 又係弱智

(笑)

收返 ingram 啦

B仔打波真係無咩火
除左打人個陣

亂鳩晒 熄得機
屌

屌，俾人追上嚟

屌你個西又係到妹

7分

無波點打

No ball No party

柒下柒下豬硬

熄得

佢做得好
自己上都唔比b jai

夏登爆登

收ingram la

出豬啦

有kuz啦 換ayton有無得諗

Walton

學友收一收皮先

完了吧

無ball 唔見晒防守呀

倒水B仔

.......

屌你老母 B仔真係好撚唔生性
快撚D死啦 仆街

ON9 Mcgee

出zubac 啦屌

學友開post

靠IG就死得
唔係係度妹就失誤

使唔使咁過份！

快d推爆個post先有機贏

我地勁唔勁!!!!!

班迷b黨幾時出嚟含Ingram

挺Bjai 個幾條友呢
唔見哂既？？？

倒水了

ingram廢撚到 忍撚夠佢 都唔知打乜春

唔勁
其實邊個黎

太子禾

禾走左。難

食2個t？弱智

禾頓食兩個T

Walton 都熄機

禾仔做咩q

唔係bi ball 都唔會傷
食屎la bi

波傷得好嚴重？

廢事做戰犯

乜撚呀tfoul乜鳩

Rejected

b死未？

屌
收b啦

走啦b

輸得

想早d番更衣室陪波仔

唯一機會係推爆呢個po 比第二個開

ig廢到

唉⋯⋯⋯

Bjai真係on9

護b 第一人 食屎安格拉姆 深潛？

dnlm ig 又to

B Jai又走步屌

無左太子禾又有留機會

傻仔和

驊哥都燥

近十年湖人最差既pick ingram

禾都走埋

仆街咁搞法 唔係輸嘛

禾教又走埋

倒水時間

仲唔收垃圾B仔?

B jai 柒到而家

一無 ball 就無 movement

走啦 屌你老母 BJAI

鶯歌

禾諗唔到可以點 直接走人

今日FT返去 50%

朗度教練喺邊呀

你老味倒水時間真係唔係講笑

整個頭就識 打波就唔識 屌你

唔撚睇 都痴線

仲輸板

Bi 生性啦屌你老母

學友開po 又輸

禾：嘩屌 比人追返 你教埋我嗰份 走先88

KCP

講個笑話
Ingram 原本換到 PG

咁多反b死沾狗

痴線...一陣俾人追十幾分...

咪撚再講

b廢撚到咁

屌，換人啦

真係屌你老母bjai

咪撚再開po

可以試下用lance...收ig啦

出界喎仆街

其實無ball唔係問題
比b控先係問題

次次第3,4節都係咁。。唔集中
禾呢啲時候仲要攪啲咁既野
唉

出 beasley 啦

換個後備PG都換唔到

迷b去晒邊

湖就係咁 一亂咗衰撚過大腸

屌 又係B Jai

IG? 柒夠未

又offence foul

收b未呀dllm

ball 一出場就輸run

去死啦好冇

Handcheck又冇吹

由領先20分 追淨2分

收皮啦

唔撚睇了，走

驊哥話 ingram 未夠班

一件垃圾

BI

Brandon Ingram 真係可以收一收先 出Beasy好過

PG瘋狂carry okc

Ig 返去玩ig la

Bjai 你玩完啦

屌

B jai...............

出豬伯啦

On9 球證

睇ig睇到嬲

好撚7呀 大佬

ingram 6 to

b黑撚到

BrANDon InGrAM Is nEw KD

係咪熄得機

推爆佢

kd小學時都勁過佢

鏵哥：點解唔換一換ingram走呢？？？

躝啦ig

Yes

驊哥都燥
湖個副教練仲廢撚過walton

屌你ig 仲敢要波

因為要比佢證明自己！

IG真係幫唔落

終於吹啦屌

Ingram打得咁差，換下beasely打iso試下可能更好

甩手甩腳

垃圾ingram

嘩我屌你老母廢到

又倒水又傷波
學友勁到

睇到都驚 佢真係唔識打波

驊哥一提 ingram 就想屌柒佢

ingram

箭真係好撚麻煩

係咪on9
換lance出黎唔係換走b

ig真係柒到核爆

驊哥串撚到

大佬啊 呢到唔係打羽毛球啊

Nice B

Bjai靚助攻 反b又扮睇唔到

點解仲唔收埋垃圾倒水B仔呀?

係

睇佢之前教金塊就知…好似係

驊哥好嬲

倒撚左5,6球先有一球助攻

Shaw呢d黑鬼教波一定垃圾

入了 trade value+

B

嗯 好波

係，心入面個句，ingram 收皮啦屌

Ingram傳啲波係炸彈
自己上唔到，拎住
求期望就掟出去
點撚樣接

Silver Screen & Roll:
They just said on ABC that Lonzo was in a wheelchair on his way to go get X-Rays so that's not ideal
要輪移

d3分好撚空

傻鳩黎 睇佢之前針鳩羅仔就知

B仔基本上連續球球TO 左7/8球

玩撚完

呢個語氣係睇傻仔打波

唔係傷骨啊話

好 B

Bjai入球靚波 反b唔見哂

不如ig打尻harden 打到佢傷埋 ig可以唔洗出 對面主將又冇埋 一舉兩得

唉湖人molamola

仆街玩完

IG D中距是咪終於返黎

Bjai送+1

落街食嘢
唔睇了
個傻尻Ingram好似摩佬死用Lkk咁
弱智波

trade b啦
垃圾黎
廢啊

咁先似樣 B仔

Ingram 攻守都冇

lkk勁好多

屌b仔廢撚到
收佢啦

嗯，好波

照下好正常姐
似拗柴姐

送3分俾人

Ingram仲要攬一攬

單節7 粒3分

終於強制落場

BJAI

終於收b

B仔做乜撚野呀? 送多1分比人

自殺

ig翻香港打學界都差d

又要單打 但又軟奶奶咁

我宣佈J Lin強勢回歸我湖了

輪椅係以防萬一應該

未check咩事唔敢比外力加重隻腳負擔姐

b食屎啦

屌，唔撚好

唔睇

唔打又話人隱形 出黎攞波打又話人廢 想點

Linsanity

-6

隱形好過

冇point guard你睇下會唔會黎

想唔出

乜都wow

不了

屌 岩岩訓醒 原來ball仔傷左？

好波 mcgee

快d推爆個po 換人開

佢太霸波打

定啦 呢場贏硬

rr9 lbj唔出黎教波？

Rondo行上嚟帶住啲細啦

米燈😂

打人?打飛機添啊

應該無飛過去

今日kcp頂左佢個教練位

rr9西裝坐左係到

lance個樣好似啲搞笑nigga

如果唔係打過湖人同跟過禪師…佢邊有得撈

比b key ball不如出Beasley iso

有個控球都冇
打撚啊屌

佢係出黎搞笑

Shaw應該mon住呢到求救

坐係到點解唔教
宜家打天才波

唔使咁緊張 對面追咁耐都追唔到

唔出bi 仔重有機

屌又燈

禾真係醒 諗唔到點算 直接食T走人 唔撚教

一陣b jai絕殺我bin 晒你地

要熄機了

Keep住個lead先 打返好d防守都有得贏

資質問題…冇得救

下場唔好再比學友開po

B幫禾含 禾幫G佬含

你開po就搞到咁

俾Rondo教好過啦

梁國雄

smartest choice of the entire career

Lonzo Ball won’t return due to a sprained left ankle. He’s heading to a local hospital for X-Rays, since the machine at the arena is not working.

垃圾場地

條撚樣做乜咁中意搶開 又燈

高汁喎

前幾場迷B班賤種去哂邊呀

B仔抖夠陣間就出嚟瘋狂單打

點解唔出zu

推快啲

ok
我用條j賭佢唔會
垃圾黎

屌 燈神咪再開po

收左bjai
即刻hold住個比分

禾走左，rondo走出嚟教咪冇人屌

淨係係佢手起碼冇左十分 正廢柴

湖人，我屌你老母
二十分就咁倒左去

牙禾都幾撚弱智
隊波已經少緊2個大佬
場上指揮官波仔睇怕傷出
自己申請埋離場

之前勇狗就點我地牙占行遠啲
賤種箭就not working

你又睇nba -.-

Olajuwon

佢入到關鍵球 我切

咁先醒

Viu tv

卸膊

係味要傷晒成隊先安落

希望波仔冇事

換zubac 上場未

心仔都係收皮啦 味射3分啦

心仔成日急住射3分

星期一打5星勇無波無占無rr9

Lance頂撚住

驊哥讚 zubac 都唔讚 ingram

有禾 100% win

b學到beasy/lance d單打就好

求其啦 勇都champ左

我味要呢啲囉 b有冇

Lamce!

驊哥讚 beasley 呢下係咪潤𨳊 ingram

如果呢段無jh都拉唔開
一陣jh出返來聽收皮

驊哥迷豬

呢個咪靚陣囉
柒b翻d league la

Beasy呢啲咪天份囉

晒9氣啦

奀到咁。。。

上火

屌你老母放撚夠三分未？

潤𨳊 ingram

驊哥：
B easy 呢啲咪天份囉
Ig 未夠班

New klay已經冇人俾波佢

trade 得未呀 屌

Stephenson靚波

點讚呀？ 唯一可以讚就係而家唔係場 冇阻住曬

Step up Veterans

唉 希望b哥走完可以大爆發

答案3

佢打飛機就得

迷B 仲敢唔敢反馬?

Green咁準都放

lance carry

beasy lance 教b打波

Step up motherfucker

鏵哥都係陰啲陰啲反b

心仔唔好射please

Harden返黎了

尼利話我三年前就接到

Step the fuck up we need this W

dance stephenson

靠beasy 同lance 爆發

呢二個簽得好呀

其實今年湖人個幾簽

ＲＯＮＤＯ
ＬＡＮＣＥ
ＢＥＡＳＹ
ＭＣＧＥＥ都係好野
教班新仔， 又打得

迷B反馬黨主席都縮咗

Lance控波好搞笑
彈下彈下咁

Harden咁快出返嚟

Lance心諗，終於到我lead住喇

俾牙豬打啦

笑死

34頁啦

廢老呢

去咗旅行

蘭子都係一時時 今場食屎食著豆

Lance take over！！！

舞王呢下飛左幾遠

蘭子出得 軍心係定啲播

出佢好過bi

其實簽到呢幾個同拳王都係因為lbj

Lance亂舞吧

心

剷就對了

屌 late whistle

又隔成年先吹

差啲拍撚埋去

豬仔差啲整球and one

豬d ft

讚豬

Zubac 加油

呢個小將有啲潛力

只要bi 唔出 重有機會

Peter傻撚左

已經傾緊trade B

點玩Marc gasol

第三節22-36 cls

蘭子教豬打波

豬carry

豬好波

換marc gasol jm9

唔撚換啦

細gasol就算啦

trade啦！！！！！

克羅地亞專出球王

打得差少少啲沾狗又死出來

摩迪

rr9着西裝咁假

rr9行出嚟啦

zubac》》》 oneal

舞王

marc gasol

Lance for 3

鏵哥個心都想要AD

lance!

豬霸好波 keep住

係拉傑迪

今日 比屎你 真係唔得

牛油豬又嚟

lance咪有天分囉

個心始終都係湖撚

peter cheung lihkg ac係咩

黑到

Lance>>>b

柒箭主場個xray壞撚咗

歌神張學友

呢下step back

AD算啦

蘭子救世

on9河 比牙登叫死開

球王果然係球王

似係

狗黎

蘭子呢兩場都

=,=''

係咪驚比人屌
講左6/7次茶餘飯後話題傾下

Lance大心臟

鏵哥呢啲真湖 根本B就撐唔落

正常呀

舞王今日彈咩歌都得

lance>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 》>>>>>>>》>>>>>》bi

個個都覺得celtics班後生仔勁啲
Young core

笑左

終於要公開了

馬要回歸carry了

火箭嘈2句就比返球權

學友唔好開po啦 下場開啦 打5星戰隊輸硬
球都冇埋

無啦 可以抖返個幾月

唔迷信

老老實實 我覺得要bench bjai俾佢反醒下囉 呢排真係打到成舊屎咁

marc gasol都up得出，幾年前咩

kuz打爆tatum jaylen

出曬面
唔知佢迷唔迷少煮

贏左幫舞王含撚

zu rim protection好似進步咗

迷B班死賤種去哂邊呀

咪撚俾佢打正選

B同波真係無乜用

佢以前好似成日讚牙羅

你估真係壞咩

加返迷羅

馬接力

明顯係問TRADE唔TRADE IG ONLY

可以咁樣嘈就比返對面?平時我地又唔得

trade撚左佢慢慢反省啦

睇箭波都慣架啦

又鳩up

無睇波就收聲啦
波勁到癲

真.湖迷

谷住谷住

波好好多

點知鏵哥都係要問邊個

B同波進攻天賦應該nba young core入面最廢果批

影衰我地羅迷

Stephenson勁撚到
湖人唔該續佢約啦

真係幫唔落

點解人地做到教練

谷住谷住又駛唔到

佢係咪當b 同ball係同一個人

要 trade ig
擺落bench trade value 會無曬

蘭子加油

B bench到完場 唔該
第三節倒哂水

明明前幾場仲衝出黎駁架

Ball=逗住型控衛

慘過一年唔打丁

真，第三節畀b打，效率低都痴線

Tucker落場未

到

iso , 剷 ，to
次次都係咁

冇左b，隊波即刻打得好左

湖罰球穩住呀唔該

1001

Kuzma衝career high plz

佢硬係差啲野
但mid range 唔錯

頂撚住

拉鳩我豬哥？

豬應該打到尾
好需要佢d ft

豬罰球真係睇到好舒服

箭咁快滿team foul

豬豬

豬霸拋密線低到呢

有冇人知zubac對鞋係咩model？

豬今日守得幾好 幾球都無俾harden draw foul

racist

但無 arc，不過都準過 ingram

wtf?
識唔識吹架？

豬呢球fragrant啦

黑雞 屌 咁都吹返豬

邊隻粽

心唔好再射啦 你剷啦

黑哨到

去死啦

平時係咁搵理由撐B 果2,3個 連浦頭都唔敢

心唉。。。

學友

唉